唔好解散警隊啦

直接斷頭台啦，解乜撚野散
三萬個仲要充公全部財產，呢班納粹ss一個都唔可以留低